信唔信降頭術

今日碌碌下睇到
睇完覺得好撚恐怖
有冇人有相關經歷或者信唔信
信
唔信

點證明？

理論？

係真嘅話習9仲會喺到？

點科學法先

請留意user name